鬥紅不如開個tg fb page玩唔好係cc台洗版

支持大家

討論番和你sing同野餐

你係連登講係無用呀 要去藍屍到同佢地嘈 thz